[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈24 之 保皇MMA

本討論不轉貼現代占星/網絡節目人仕預言
(因資料量大及凖確度不詳也尊重原創人仕之出處)
(古人已死另計)
若各位自行轉貼請簡略及提供原出處
也請大家冷静思考，以免當局者迷

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-23.1) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

LM支爆

留名

Lm

On

lm

留名先

今年仲閏四月 會唔會都有啲關係

[Twitter要人］旺角MOKO有小學生被黑警粗暴制服

開工啦

唔係得依兩日新貼個阿叔同郭文貴講510出事咋咩

今日咁樣都出速龍

做好自己本份，金錢安排一定要做好

雜總19智囊玩佢姐，而家先想放風縮沙唔打，咪仲比人笑柒佢

Lm#yup仲有十日

上年d 人求籤
又話香港人會win.....

但班鬼 海外後生華人好鍾意用邪惡中共抖音

真係再嚟料?

夜啦
好返屋企瞓覺
媽媽掛住

媽媽我愛你

香港唔係有反送中大家都係港豬姐冇乜好話人

問題係就算日本爆單類似反送中嘅野都唔見得佢地會覺醒

依樣冇得我哋覺得，上年6月前我都唔覺得香港人可以咁

[黃藍 connect]

口音唔正師奶怒屌班狗濫捕,
母親節帶仔女食宵夜，仔女比狗咬走

又係兩堆人互

上個post尾有巴打貼

而家個人好負加1
點算

#1有

距離你幾公里外的地方落緊雨

其實佢只要封曬出入口，所有係商場既人都要拉曬聚眾/非法集結咪得

今日都搞到咁大陣仗，係佢未做姐，唔係冇能力做

所以好快港共黨衞軍生生世世在無間地獄接受黨和毛主席指揮

佢哋本質就有黨性有魔性
只不過有人既外表

邪惡港共黨衞軍背後有港共加中共操盤
今次更快更狠
可以睇睇岑敖暉fb 新個post

祖利安年頭既日程表

全世界共業 而家 再下一代受

邪惡權力集團一日不散
一日仲有後生藍絲 紅底 貪婪嘅人加入港共黨衞軍
出賣靈魂作惡多端
佢哋不介意
最緊要有得貪威識食

如果琴日就叫十分血腥，咁未來幾個月應該會好輕鬆

上年年頭熱門係番大陸去邊食去邊玩，仲笑緊班後生飲喜茶打卡

勁多

ON9 唔記得咗不推文

支那火箭已變太空垃圾

根本就係有班支共既人煽風點火自己互屌，然後自然就會引人屌

如果真係取消關係法，相信港股、港樓一下子大跌。
但到時班收成期就會先屌班義士，認為係佢地搞冧香港。

所以黃藍 CONNECT 真係會有？我都好好奇，有咩原因先會導致有咁嘅成果。

另外，大家有無諗過，正正因為我哋身局中，所以更加會睇唔清預言？

【#高銀金融 蝕讓啟德住宅地】
【以70.4億出售啟德跑道區項目】

繼去年6月因反修例風波，撻訂啟德跑道區商業地後，高銀再以本港樓市長遠不明朗為由，以70.4億元出售毗鄰一幅住宅地，較兩年前買入價89億低近21%，完成撤出啟德區的投資。

#預計錄得25億虧損
#新型肺炎疫情
#高銀睇淡香港樓市
#當年每呎地價近15500元
#項目仲未開始地基工程
#要喺2024年完工入伙
#有線財經

我同屋企人講要將現鈔轉美金，都俾佢話洗乜咁驚。

雖然最終都轉咗，但佢就唔肯俾我攞出嚟放入餅乾罐，只可放係銀行做美金定期

日哦夜哦

同佢講好多預言都話會爆, 佢反而更唔理

其實上年呢個時候立會已經開大片
但香港人仲關心緊偷食

呢個？

其實上年上半年我都有份返大陸吃、喝、玩、樂。
睇下上面有咩好嘢食，六日就同小朋友上去 Hea 下。

明明已經被大陸同化咗，仲開晒戶口用we7俾錢。
但呢刻真係唔會再上。

而家睇返，真係整定嘅。
時候到了，人就會醒。

可唔可以集中返講預言既野?

突然我諗到
光復 支爆倒台 打大交 血腥 外部勢力介入 黑警退守狗屋 香港獨立 串連埋一齊

因為支爆 中共倒台 香港無左主權
有巴打講過黑警同港共佔地為王
黎段真空期間當然係香港獨立既有利天時
所以有手足上街 宣佈港獨
港共當然會血腥鎮壓
無左主權 外部勢力介入下 黑警退守狗屋
最終香港光復 然後獨立

應該係兩宋同各大預言家既進程

難啦
依幾日玩到咁比d空間大家抒發下
唔係會死

同都未去到好離題姐

樓上有位巴打話呢到講啲野同熱門差唔多
我都認同，建議想抒發可以去返嗰啲post講
或者你哋啱口形既用tg講

係咩我見到好多人性感言

黎個只係我將咁多預言集合埋一齊既見解

企業？

5.21圖書館泳池重開!

我諗起北角佛堂嘅經書............

link:

離哂題啦

我打漏咗：

係咪會應驗 5 月大爆發

目前嘅預言係用農曆定新曆作準

如果只講預言唔準講其他野，大家就自自然然無癮再講落去，變得固步自封，冇新思維去衝擊大家嘅思考

又爆過
應該唔會既 由復活節假開始都話下週大爆發
點之過埋五一都無 所以應該安全

而家亦不見得有咩關於預言既新思考喎

大金人分析推背圖同馬前課都話無滅亡
其道大衰 軍閥割據 一段時間

奪權前民國時期都開始殺殺 由1921年開始 殺殺殺殺足99年啦

泳池高危過圖書館

澳 我係支持嘅 甚至而家就應該要做
粵。。。PK了

美國取消關係法肯定會列係中國破壞香港法治等罪狀，當然cctvb嗰啲實扭曲屈示威，又真係睇啲藍個腦擺喺屎忽咁耐肯唔肯用下

一向自出自入
有中港車牌
FV 車牌
入境高層仲會當佢哋係VIP
領導前領導後

香港黎講一有小爆
香港人就會自動進入緊急狀態
我開始覺得要喺香港大爆係好有難度
危機意識太高

冤枉來，瘟疫去
你得咁多福份
咁多咗錢，用多咗福份
咪係其他地方拎走

你睇返大金人 講香港警暴 上下集就知
其實佢哋隨時被大陸公安系統取代

預言係要結合每一單新聞去佐證
每一單毫不相干嘅新聞都有可能互相影響
當然儲糧就唔關事啦

領導主子 ：奴才 閉口
之後 成隊無運行

昨晚又捉左幾車人

就係所謂年尾最壞情況？

根本冇可能會爆
接受現實

我覺得佢地咁對記者係為左唔比記者影佢地D衰野，咁就得返班狗嘅直播可以拍野，到時我地就無得知現場發生咩事，好似64咁變左一個歷史嘅空白位咁

如果信預言、信支爆、有聽黃營講，一早已經有 d 美元喺手，唔會渣都冇

好似尋日咁
狗channel 影住班狗自己係到屌人

追左幾個po 好少留言
大家一齊捱過依個時期

返

未必震長江
珠江都有機會
1月5 香港
4月22 澳門
有冇合乜野日子

中美唔會直接打，完全係冇熱戰理由

自然會搵個理由傾掂佢
行咗第一步唔會收到手
諗唔到打熱戰對美國會有咩好處

唔？

不會既 咁多共諜 紅後代 同資產係全球
不會玩呢招

呢個post另一個功能就係睇binc

或者伏金劍，東邊入帝宮就係呢舊野

如果咁都叫中，咁我都預言到啦
以後發夢都會好血腥

係東邊伏金劍，勇士後門入帝宮
呢個post有講，後門-香港，好好笑

夠有人話「黯黯陰霾」係講反送中運動，
黯黯 = black bloc 陰霾=TG

呢個就係直指今年年尾？

劏房波成家 有外國國籍 定哂佬啦

Trump嘅the art of deal都講過類似嘢
佢make deal唔會set死晒

聽商台 李居名大師話2022年 港珠澳大橋會旺 大灣區跟住旺

邊集講

上星期5

個人小小分析
覺得5/6月一係美國取消香港關係法，一係支共打台灣 香港實行緊急狀態，條時間線係二選一，個人預感是旦一樣中嘅機率都頗大

只有經濟問題先會達致大規模黃藍connect。其他野最多都係一小部分黃藍connect，可能因為治安同人身安全問題而connect自保。當藍c港豬發現佢地最睇重嘅錢變咗廢紙，話唔定真係如區姐所講，發現佢地最珍重嘅野。不過我個人覺得對藍c港豬暫時唔洗抱咩期望，順其自然啦。

6-8月香港抗爭好血腥個度，我諗咗陣，如果血腥係要去到六四咁嘅程度先叫血腥嘅話，咁即係要持續兩個月都有人係街頭被打死，而且數量唔少？要達成呢個持續血腥鎮壓，即係香港對支共港共已經冇利用價值 = 已成功攬炒/用緊急狀態要嚴密監管香港做藉口對付抗爭

我覺得尋日係頭盤嚟，為日後埋下伏線，當班狗可以濫權到叫啲記者熄直播，冇咗人直播記錄，班狗就可能恃住無人知，做得更加出面賤格兼血腥（睇下尋日真點細路都夠膽蝦，已經知班友再無性多一個層次）

所以我覺得今年6-8月血腥嘅話，應該係上年爆眼/831/西灣河+捉人返支那甚至香港集中營etc，更多陳彥霖周梓樂，所有恐怖事件再發生兼且係升級版。

Sorry 講到好1999咁
利申：我乜風水術數都唔識膽粗粗衝出黎9up，希望唔洗bin c bin得太7

對 佢881 開咪 同江美儀

有人(有冇巴打記得邊個，唔係兩宋，係唔係劉仲敬?)預言講大陸軍閥混戰，天災人禍導致大飢荒，上面班暴徒落黎搶野食，所以情況好混亂。所以香港會缺糧，好似缺口罩咁。

唔好諗咁多...
開工吧啦...

起完都係大陸老解幹部用
點到班港共黨衛軍用

你睇新光戲院乜料就知

點解冇人提呢個概

而家俄佬武肺爆得好勁，會唔會勇士係指戰鬥民族

乜鳩野事都無發生

傻啦
班藍絲不知幾想佢地d仔女講自己係中國人
你睇番之前反國教果時

佢手段如果不高 如何打低黨內咁多政敵
坐上中國皇帝位

咁有錢個班藍絲子女 好多本地名校
或國際學校讀書

玩到反自己另計
鬥自己藍絲老母
好似文革咁

生命危險

支共奪權前後都係恐怖分子

點救 食草呀？

510明明由頭到尾得郭文貴同前幾頁個阿叔彈出嚟講話咩好血腥咁樣都計？

sorry 手機禁錯左隔離個制
我知道要不推文

因為呢個計劃絕對可能行得通

印象中係話
香港5-6月再爆發 但比其他地方無咁嚴重

我都係咁諗

對於個腦生喺屎忽嘅人, 政府講乜唔重要, 只要符合到佢地世界觀就會信

佢哋概念係 地方領導幹部錯
千錯萬錯 都不係黨嘅錯

凍肉 keep 幾年都食得

官方叫人準備應緊清單係乜嘢玩法

岩岩侵好似話對談判一啲興趣都冇喎

唔怪得咁熟面口

咪玩啦依個假acc，我仲要唔知幾時block 咗，我Twitter 好少block 人，佢之前應該唔係依個名

原來流野

美国国家安全副顧問 Matt Pottinger

侵定唔知邊個貿易高官話
貿易談判已經係次要
追究疲情先係首要

搵一晚係條村空投毒氣彈一次個消滅晒活人，之後派人完全清理拆光條村甚至起埋新樓。出省打工返黎既一睇除左問自己：Where are they?之外就完全無辦法。

新界其實都有得諗既，但先決條件係台灣仲係叫中華民國。
只要到時英國認返中華民國係繼承大清既唯一合法政府，咁就可以用“傾續租”理由再要返新界甚至週邊既島。

記得以前有人提過，北韓白頭山，即係中國長白山，其實係睡火山。唔通佢想爆？

我硬係覺得侵侵會拎呢件太空垃圾幫太空軍省靚招牌破佢處

唔係跌左落非洲對出咩?

原來黑警又黎侮辱宗教

你卜到結果係點？

上面爆緊第二波

【突發】武漢市緊急暫停快遞服務，全城千萬人口檢測病毒，推測疫情仍然嚴峻

【內地疫情速遞】吉林市頻爆確診「封城」！關火車站小區封閉 出城要持「陰性檢測報告」

來了來了

除左第n波 仲有呢個

復工了

根本從來冇受控過

冥王星加油

In 冥王星 we trust

商場開燼槍沙田已經試過，另一個室內地方就係葵芳站

咁就真係會好大獲

對唔住 唔記得不推文

百步梯？定商場內

洗白係造比 淺黃 淺藍 偽中立睇
而佢地依然有睇主要黨媒作消息

文革後 不好再有期望佢哋有人性 只有黨性既魔
而家黨衛軍一樣係魔

黑警已經係失哂性
俾人洗腦話幫大佬做野, 社會會支持佢地
但出到社會, 個個群起而屌之
個起落太大, 令佢地自己失哂信心

先不講錢同權力
支共黨員最多就係美女黨員幹部
多年訓練幾多識英文既美女黨員間諜色誘班鬼
套料收編成班

Ps 我識一個黨員係新香港人嫁比一個位高權重嘅鬼 身份算敏感 掂機密資料 代表佢國家係香港工作
佢地女都生埋

水逆其實一年都有幾次 内行星（月水金火）行得快 呢啲好common
外行星（木土天海冥，特別天海冥）因為行得慢
形成相位時間都耐 所以影響住成個時代
冥王星 象徵毁滅與重生 同土星都係業力之星

嫁俾鬼wor
代表國家係香港做野即係外交官/領使之類
睇下邊隻鬼係大使館做野又娶左隻大陸雞加生左個女？
應該唔難搵

咁我諗唔駛區姐預測
每個人都會認為一週年會再起社運潮
重點係點令到香港不宜居住
直頭要出國暫避

出動摺被軍？

咁就要諗吓點解上年唔出但今年會出

上年唔出係未expect到會搞到咁大頭佛，而家玩左一年，無論係支共定港共都想快啲搞掂壇野，到時或者會不擇手段去嘗試平息呢場風波

咁應該最大頭佛時（poly）就要出
如果純粹想快點搞掂，咁其實差佬都做到
起碼不擇手段之中用差佬搞掂既方法都未用盡

唔出嘅多 眼見黑警都夠做

所以先覺得根本唔係講緊抗爭
而係講緊樓市之類既野

冇記錯區姐係叫人要自組民團
而民團根本冇可能同老解或差佬抗衡
即係有同民團同lv既敵人會出現

果段係後半戰黎
生化8之之麻喪屍2021

我記得係同6，7月儲糧啲野一齊講既

會唔會係黑社會?

不一定領事 外交官既
不過本地權貴鬼佬圈子 一定有少許名氣
女子亦好低調港漂
但佢成日同身邊啲人講不忘黨恩 要愛國做好中國人
美帝國主義 邪惡 應該由中國人
即係黨領導世界人民先係出路
不過佢仍表示 一國兩制先可以搵到祖國最大利益 即係走資 集資中心

屌佢個臭西
咁愛國又要俾鬼屌

英國政壇有件奶共鬼又係走去娶大陸西
好彩佢上唔到台，否則日落帝國真心柒上加柒

因為預言

大家好想知無可能既野會點發生

如果真係禁煙,可能有少少機會藍屍廢佬加入反政府陣營

政府研究禁售電子煙、加熱煙及草本煙等煙草產品，由於今屆立法會的會期只剩2個月，相關法案委員會正考慮是否中止審議工作。

吸煙與健康委員會總幹事黎慧賢接受本台節目《千禧年代》電話訪問時表示，感到極失望，她說，政府早於2015年提出建議，2019年開始修例工作，相關法案委員會至今開了8次會，過程遇到很多阻力和滯後，進展不理想。

被問到能否接受分拆修例，例如先禁售電子煙，將來才處理加熱煙，黎慧賢認為，沒有可能，所有煙草產品都是一樣，應該同步禁售，但如果真的中止審議工作，她會建議政府考慮一併將禁售傳統煙納入修例框架。

武肺成為風土病永遠唔會消失從而導致wfh成主流
商業區域將不複存在

李氏力場又黎喇

好似話湖北武肺變種，染上3日後死亡

係咪同印度小朋友講既一樣

租金收入直線插水
WFH 成為一部分行業出路
Office 不使最top class

咁快死嘅話傳播會唔夠快
好快會收皮

其實有冇人記得「手執鋼刀九十九，殺盡胡人方罷休。」

好似出自燒餅歌
成日覺得同「九十九年成大錯」有呼應

可能已經係外國, 俾哂料外國

我都唔明第一點個logic係邊

25 ready

呢件事 搞到國際化 港共黨衛軍
形象進一步插水
比香港市軍政府加害
可能係港版馬拉拉事件
不過都要注意全世界滿怖中共抓牙
fake news 抹黑

1001

1